點解物資站唔收攻擊性武器？？

宜家對侍根本實力唔對等，又想好似荃灣咁被大包圍？要實力對等啊，一系就打，一系搞完就走！！

屋企要人啊求你地啦

搵人答我啊！！就算比你罵五毛都冇所謂
。一系be water, 一系就攞武器啊！！點夠狗打啊！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10